十點半，十點九，一齊嗌啦香港人！！！！！！

光復香港，時代革命！！

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

嗌啦啦啦啦！！

五大訴求 缺一不可！

準備好字？？

準備好末？？

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

最後倒數一個鐘

正

嗌呀！！！！！！

嗌呀呀呀呀

啊

啊啊啊

一晚比一晚大聲同多人

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

Ready?????